其實依家最需要開記者會係泛民

依幾日一路都係政府各部門開記者會，出嚟講野一個二個都係遊花園割蓆，根本冇回應過啲問題同訴求，最重要係記者會完咗就搞到好似件事完咗咁，之後不了了之，跟住我地依度又出個聲明話政府有咩冇回應到所以要升級行動，但大家係咪期待林奠、盧狗會親身上連登睇我地聲明？就算政府知道有個咁嘅聲明都會扮唔知

如果泛民主動開記者會就可以反客為主

第一，可以追擊政府未回應、互相矛盾、模糊化咗嘅野

第二，泛民可以用第三者嘅身份"提醒"政府，如果再唔回應訴求，市民或者示威者可能會升級不合作運動、三罷，甚至再次衝擊政府設施

第三，連登始終唔係主流社會平台，唔係9成香港人都睇，政府更加wfc，泛民透過傳媒可以正式迫政府回應，而一般市民更加容易知道第一、二點啲野

推

屌你每日開一個你有無睇過啊?

推俾鄺仔睇

真係唔覺有

push

推，加多樣，如果泛民而家開記招並表明唔會割蓆，
即時士氣+5。

Push

有，每日都有幾十至一個鐘ＬＩＶＥ

行出連登根本冇人知621有行動，政府知都會扮唔知

泛民係咪準備收兵

我係講有傳媒報嗰啲喎

你唔睇就話人無

金鐘宣言？

佢地記招好似有晒傳媒，我見佢地網頁／ＦACEBOOK有直播，但好似冇文字報告。所以其他已經有晒主流傳媒採訪。

泛民突個頭出黎，會唔會又即刻比人屌做大台？大家係咪真係準備好應對分化？

提提大家，呢幾日熱狗式分化返曬黎，已經蠢蠢欲動，雖然依家大部份都係比人屌走

唔係開左咩
但好似沒咩人留意

依2日除咗林奠、盧狗、醫委會、陳醫生、監警會真係唔多覺泛民有記者會，就算有開但冇人noise有咩用，佢地應該搞一個有talking point啲記者會

至少621行動冇主流傳媒提根本就好難宣揚出去